（有圖）有髮型師幫藍屍伯伯義剪，伯伯感動到流淚

轉自ig
地點疑似：馬鞍山

五大訴求，缺一不可

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

好感動呀小弟

cls

髮型界佢玩晒啦 .... 咁型

太客氣了

新港城

好感動

呢招幾好

真係好感動！天若有情！

屌

咁潮玩哂啦

幫啲大媽剪埋

馬鞍山新港城個條天橋

毛澤東頭

義剪

幾有韻味 成隻河童咁

召喚師出現了

幾好

有無得義務為藍絲C9剪？相信佢地會更感動

一睇佢隔離有兩大袋野，應該係露宿者黎
終於可以免費剪到頭髮，好感動

有武器，有得諗喎

拿唔鼓勵幫女人剪埋

下次記得咁樣啦

笑撚死
再世毛澤東咁

笑撚咗

瞬間變日本仔

愛心義剪

應該係撕紙狗

剃陰陽頭，痛快

胡cfu嘅髮型

嘩！超型！溝死女

以前睇我在黑社會的日子，會剃眼眉

Uccu

我都感動了

好檬爽

好正

檸

唔洗剪幾個月 賺左

心理傷害仲大過打佢一身

好野！痛快！下次剃埋個女

點做到 要快狠準 好pro

Cls

我見到都覺得感動

Dllm

100/100

伯伯好型呀個頭

點會咁岩有工具係身

條界分得咁開

剪左型哂啦、本身藍絲廢老都無咩霸氣、而家HOLD住成個畫面

點樣可以剪得咁準

做乜？

Trump剃頭.gif

感動世人

呢幾隻藍屍竟然識執垃圾

感動

哇點做到

感動落淚

咦。完全喺中世紀苦行修士look喎，潮到佢吖！

係時候要呢班未感受過文革既廢老知文革係點樣
仲愛唔愛國？

老伯世界很大，多讀書，不要每日打鬥，野蠻人

假架 冇剃頭
條友本身地中海

咁好手勢
真係可以剪到見頭皮既....
呢d 應該用電剷先做到架喎

真正潮童，老咗都咁潮

笑撚死

雷震子

好好手勢啊

精彩到呢
同佢哋尊敬跟毛澤東一樣樣

靚仔到

其實點樣可以剪到咁 成程企係度？

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門
推到929全世界所有人都一齊standwithHK

真 義剪

痴線我覺得佢好慘
但又好好笑 笑死我

推

Devil may cry

有冇興趣改信錫克教 可以包頭

笑到差啲哮喘發作

笑到仆街

剪到似地中河無違和感

3000$剪一次咁貴

中間剷青
呢招好絕，身體完全冇損傷，仲涼左，但心理上就

海

義工

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

剪狗毛果D電剷100幾蚊一支

似係獅緊子果下喺後面義剪

伯伯好中意黃之峰

你班友仔冇手尾
人哋冇咗一忽就幫佢噴返黑啦

型到

個女人好似好唔開心 問緊點解無佢份

幫大媽剪先正，呀伯大不了剃光

冇俾錢？ 點都200 la

益佢啦，毛澤東頭

伯伯原來叫摩西 ps已fc

不如組團理髮隊
私了? 不了
理髮

神之飛機頭

霎時感動

窩心服務

漢奸想復興日本軍國主義
學人剪武士頭

Mr Bean

流涙了

7.7

有心有心 守望相助

河童呀…

好qq

理髮前

擺明原本禿

對付有頭髮男人嘅絕招但對家好多光頭

溝死女啦個頭咁型

潮玩藍陣型

笑撚到 做得好呀

義剪出現啦

剪髮義士

咁撚似何妖

有創意 做得好

正 邊間髮型鋪執業啊
好pro

屌晒你地老母，佢本身髪型黎

咪即刻有女係隔離

真係唔識架喎

好襯丫，傻鳩髮型配撚樣

撕紙同打人兩回事嚟 出到剃頭會唔會太嚴重

爭扎到喊添喇

仲慘過被人打幾拳
打幾拳個幾星期應該冇問題消腫
比人咁剪完、冇返兩三個月都生唔返出來
如果好介意冇頭髮真係幾個月唔洗出街

感謝義工

咁好服務

歡迎更多髮型師加入義剪

以德報怨！

笑死我啦

無私奉獻

義剪好正

佢本身都地中海啦！

佢呢個頭⇒都算有份「光」復香港

變毛澤東

笑撚到仆街

渣架

幫個條女剪埋啦

同連登仔講哩d有咩用

髮型師召喚

傳說中嘅中間剷青兩邊留長

地中海

義剪仲咁嫌三嫌四

不見血 高招

佢會唔會生唔返d 頭髮出黎

好撚正啊呢招

不知幾型

民建聯舉辦長者免費剪髮

好想睇片

抵死

堅架？
個髮型真係非天然既？

不用分那麼細 都是敵人

屌你咁撚型
啲女比你溝晒啦

咪係 練大隻再gel 起兩邊媾死女啦 有咩好喊

以後撕紙要戴帽

買狗剷毛果D電剷，好平架

希望有多d髮型師可以幫有需要人士剪髮

不過老老豆豆 呢兩個都算有良心 袋返啲垃圾 呢樣抵讚
希望生返啲頭髮就好好做人啦

髮型師真係唔話得

身為一個專業髮型師
隨身有公具非常合理

剪得唔錯wo，好有毛豬席風範

咁老生唔返啲頭髮㗎喇

真係同一個人來？

毛主席再世

真係好撚型

多咗頭髮？

馬鞍山手足好波

去新港城條天橋

屌，點可以唔笑

初時以為本來髮型係咁

笑撚到仆街
一齊全民理髮師

本身已經少頭髮
仲要比手足剷走一忽

一野剃落去🤣🤣

笑到我孛力走已

人地本身就禿禿地
仲要再剃一剃
唔怪得感動到坐係地

一個字形容，靚

邊位手足諗到帶個產出街咁鬼馬

真心膠？

好好笑

有冇片
想睇佢喊

男人最痛算這種

神的飛機頭

太仁慈了，都有閹咗佢

天口㷫幫你散熱呀

留髮不留頭?

立即變河童

新職業：魔髮撕

有無精彩既影片

真。魔街理髮師

佢個頭咁易認，以後見到佢仲可以大大聲講句「咦，比人剃頭個個喎！」

yeah!

有冇影到片

一把年紀已經冇幾條頭髮，
咁樣剷一野，
真係唔知生唔生番咁多出黎。。。。。

以後將電子剃刀加入物資站

不割

今期潮流

齋剪唔吹

義剪係社會責任之一

佢都算有品啦用膠袋收好

有剪到?

佢本身係咁 地中海

喊左

撞

如果不可改變面型~

好快成為新潮流指標

好潮

出刀同剃頭比

個帳號買左幾錢

毛主席嘅耳機頭

魔牙

武士頭囉 型囉 把炮囉

Wahhhh diuuuuu

Good morning sir

呢幾日之後，手足們要戴帽

心理傷害大到
本身每條頭髮都好珍惜

呢個時候都咁關注民生，髮型師好野

日本武士咁 玩哂啦 食哂啲女啦

義剪前

free cut

幫露宿者剪頭髮，日行一善

件衫一樣喎

笑撚到我⋯

屌你老母
睇到幅圖再望返個標題
笑撚到我啊

好撚感動

屌，本身好撚柒下依家剃完型咗好多

好波

將你煩惱絲一剪 角色 已可改變

剪頭髮同同剃頭都係兩回事嚟

差D fake左

有時間剃埋眼眉仲好笑

做義工都要被你閙

剪咪剪囉屌你老母

D 市民比人斬果陣又唔見你彈出黎

邊夠你班狗無恥

𠝹坑

又標題黨

又幾好笑

剪完變左韓星想J死人咩

好好人

屌，好撚感動

藍絲指定髮型
應該所有藍絲都剪返個藍絲裝以示支持同唔割蓆

新職業 魔髮師上線啦

你對住塊鏡講啦撚樣

俾人打幾拳會搵傳媒狂影做文宣，剪完髮會收埋自己唔想見人

有義剪咩，咪又係禿頭

你地斬人打人嗰陣唔問下自己？

係嘞，個伯伯都好客氣，本來個髮型師想幫佢免費剪頭、吹髪、焗油、染髮......，點知剪咗一下個伯伯就心領喇，佢唔好意思咁同髪型師講多謝，然後再婉拒髮型師嘅一番好意，隔咗陣仲忍唔住激動落淚、感動流涕。

所以話呢，伯伯從來都係一個有禮貌嘅人嚟嘅。

呢D要剪個女人先有用
咁佢就會日日都鬧個呀叔

呢啲藍絲廢老遇到激進啲嘅手足最多俾佢地剪下頭髮
幾個月都生返哂岀嚟
但如果手足遇到激進嘅藍絲廢老就俾佢地斬到永久傷殘
唉手足們實在太善良太有道德

好warm 好有愛

咁鍾意中共就幫你整個毛澤東頭

呀又剪得幾好睇
希望多啲善心人幫班伯伯飛個靚髮

植髮咪得

賤物鬥窮人，平到呢

哈哈笑撚咗

你講緊班廢老藍絲？

元朗打人唔見你條p牌狗出黎既？

求P架賽車上去

呢個年紀最重要既頭髮

睇下自己個number 先啦

新技能 髮型師

港奸同市民都分唔到
你呢啲垃圾縮返入你個雞老母閪到啦

剃班女藍shit就啱 剃一次佢有排唔洗出

唔撚出手先你估啲廢老嘈多陣唔會出手咩

想打一身定剃頭？二選一

禁運！

Why not both

唔係留低兩個字歪理就代表自己有道理
解釋下啦

義剪下姐

翻生帶領人民

義剪

睇到我感動到噴哂飯

屌你，條眉短撚到

屯公娜娜正啲

潔癖撚

根本剃頭太過份

要剃就剃埋眉 剃啲唔剃啲

Mark一下藍絲狗先

產中間留兩邊阿叔走在潮流尖端

啱喇 就係要咁做

正到咁

件衫都一樣啦

好L型啊屌

哈哈

講緊黑警？

係咪何妖親戚黎 咁撚似樣

屌 笑撚死

ho ball

慘過比人打

點解可以剷到

Push

收皮啦,屌你老母

佢就好啦唔使再麻煩民賤聯班義剪

你又知佢本身唔係咁既髮型？

嚴重你老頭，嫌3嫌4唔好係度

何妖個頭

Number細咪又係傻閪一個

佢講緊元朗721班牛屎佬

本身甩咗一半已經夠慘，仲要畀人剃埋僅餘嗰啲

其實理髮前同理髮後咪一L樣無9曬中間嗰執 咁喊乜9啫

型啦

收皮啦你識佢？
睇吓#160啊唔該

做乜玩性別歧視唔幫個大媽剪埋

陰公，本身都已經無乜頭髮，仲叫人幫佢剪埋佢都有嘅？

笑左 好撚正[black][/black]

Block

都唔知生唔生得返

好感動
好人一生平安

2019年 最撚勇武嘅髮型

今年最喜愛髮型🤭

好撚似

望下你自己 開過咩post？
疆屍號都拎個No黎打飛機

型到喊

仲高殺傷力過打佢地😂😂😂

佢自己無頭髮又怪人

通常有人係牆比人斬佢地都唔會出聲 呢啲就第一時間出黎講

香城online新職業登場
髮型師

巴打可以留意下 講呢啲說話既
一係0post 一係疆屍號
對上個Post成年前

全民飛髪行動

感動到喊

係咪民建聯義剪咋

第日打波可以整個速剪，夠時間就幫佢剃度。

我覺得何執葉都好配擁有呢個髪型

剃頭就話太嚴重，打人就唔譴責，你都幾趣緻

屌笑到仆街
不過佢呢個年紀 頭髮應該好難生番出嚟嗰喎

被分紅海
Btw..Thanks for 摩西

手足自發同廢老義剪 人間有愛啊

剷牆變剷髮

好毒
最毒係個廢老會比班係公園圍爐既藍絲笑

屌你

正啊

以德報怨

手足好得呀 笑死我

高招

人間有愛啊

有無比番錢人呀幫你剪頭髮

下次唔好剃中間 改剃左右

好撚感動忍唔住喊咗出嚟

黃絲無得享用呢個服務了

笑撚到我

哦哦哦

愛心滿人間，激動好明白

自己跌親啫

點解唔幫嬸嬸剪埋

如果佢仲返緊工仲好
傷咗都仲可以攞假
剪頭髮真係假又攞唔到，返工又比人笑

下次應該剃埋眉

正呀！

髮型師係跌落凡間既天使！！

收皮啦你
大愛左膠比藍絲打死左都冇人可憐添啦

你食撚屎啦死左膠

畀人打嗰陣你咪撚叫呀

免費飛髮 真好

明愛暖萬心

靠你帶領大家畀人打不還手 用道德感化共產黨

義剪點解會散播仇恨？佢係散播緊愛

幾好呀
好好睇 溝死女

屌 佢自己地中海 關我地撚事咩

笑撚死 d頭髮仲唔知出唔出得返
朝朝照鏡會係咩心情

你咁講就真係散播仇恨啦

感動世人

btw個新髮型唔錯,襯哂佢

人間有愛

諗到呢集

可以對藍絲學生用下，但建議揾人剷(同佢唔識嘅人)，唔好自己落手。

我現場睇撚住

今季最潮係佢

係咪有藍絲入侵

慳返筆仲有毛主席個頭
感動你愛黨

點解睇唔出有咩分別本身都禿

嘩義剪邊個諗出嚟

笑死 幾襯佢

笑死

賺到啦

喺巴士度笑咗出聲

下次剪個女嘅

想睇下d頭髮碎

嘩飛機頭巴打好手勢

原來 藍屍 都有情感的 .... 安慰安慰
(以為 心中只有錢) ^⇀^”

正到呢

何議員連義剪都送埋俾班清潔義工，真係一個好議員

抵撚死

請善用不推文回覆

抵撚死

明明係幫長者義剪呢啲咁有意義嘅活動，點解你要咁樣曲解？我好撚傷心啊

仲要唔收佢錢 藍絲執到啦

人一藍

你生成咁樣同殺人兇手一樣有眼耳口鼻有咩分別

笑到標眼淚

髮型師：想剪呀？
：鏟中間 留側邊呀唔該

屌你老母洗唔洗成版熱門4,5個POST呀屌屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

經了解後，呢個係該名藍絲本身嘅髮型
希望其他channal澄清返
未有魔髮師出現

from tg

屌 原本已經無乜頭髮
高招
唔知仲會唔會生得番出黎

無頭髮好慘嫁 你大個d就會明

惠澤社區

正呀

屌笑左出聲

結他他老伯

直投型到爆啦！

「有圖」真係有圖

自己友都笑佢

呀縮:一條都不能少姐

笑左

火雲邪神

屌 咁撚好

其實係啲藍絲自己睇錯以為佢啲黑色頭髮係文宣姐，所以先剃左佢

我地手足真係好有愛心

一個字：潮「童」

之前有手足痴連儂牆比人斬到用唔到自己個肺呼吸果時你有冇出聲？

好治癒

正

係呀 千祈唔好呀

幾時幫埋藍絲嬸嬸義剪

直必腸出沒注意

新職業

義剪做得好

型

其實真係冇剃，佢本身已經係地中海，角度問題。片我有，但基於保護手足既關係，我唔上傳了。

冇喊 佢淋水洗面

阿叔將會帶起潮流
每個藍絲必剪髮型

幾時開返場義剪班

魔髮師

本身已經冇咩頭髮
撕多兩下應該光頭

痴撚線笑撚到傻

做得好

佢有佢撕 我地有我地撕
笑到仆街

阿叔真心潮到喊
外國都有人咁剪

社區義剪

原來痴力咁大
真係睇到都痛

大家都係文宣組
印定一堆係手準備定

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

成碌鳩咁

係馬鞍山新港城條橋🙊

唔洗唔該架啦

超強攻擊

義剪？ 有能力既幫下公公婆婆，感動。
好人一生平安！

Post多張噴水果一刻，勿炒車。

分紅海咁樣

呀叔冇得撕一貼百

此風必長 推推推

2019年最新款

河童😂

呢招👍

Jeng dou

好人一生平安

頂 你地真係好有創意啊

嗱嗱臨去剪個光頭啦
星期一點返工呀

以後睇髮型就知係咪手足

同一幅圖有幾個post
仲上晒熱門

Jack ass

屋企有養狗 都有個鏟毛機 好想加入

藍絲新髮型！！
係撑政府嘅全部有心理準備變河童。

終於做到講咗咁耐嘅剷中間留兩邊

似係後腦位剷走左

生唔番嫁啦，把心一橫自己剷光頭算啦
問何妖claim番植髮錢

我都諗起

咁你有咩高見呀手和理膠

到時個個都一式一樣光頭
仲似集中營
港共仲唔比人搞死

堆

收好條片啊

你睇班廢老，佢夠膽呀？

感動到我喊咗出嚟

點夠你嚟呀 3毛食屎狗

烏蠅紙痴，有排冇得生出來

比人剃頭點都好過比人斬比人淋漒水

義士義剪

笑L死

大J fb

感動
香港有愛

又有新玩法

和理fade教學

我未影車頭相咖

好可愛

即刻整個skin head

比家超都講左去得現場就有一定危險性
你唔出現咪無事

[black][/black]

跌低前一刻
唔好再推，未fc既fake news 有咩意義

用電剪都好難一野做到佢咁既較果

好型呀

好人好事

即係又係仆一仆only?
無剪頭髮?
炒左車就唔推了

我簡單講，
廢老撕紙（圖中膠袋），比人圍屌，跟住有人拍左一下佢袋野想拍跌袋野，然後有人推跌佢，再有人向佢噴水，佢個頭濕左就變成樓主張圖。

老老實實 唔好用露宿者
一陣俾人spin話蝦人

612 721 811 831 新屋嶺

下次幫埋女義工剪麻，唔可以性別歧視

戴頭盔驚閪咩
手兄年輕力壯 啲頭髮剃咗都生得返 啲廢老就頭髮，Bye Bye

禿伯

事實係有手足用烏蠅紙黐落去再扯出黎
from fb

原本已經地中海

唔用套就好易
剪加走可以係5秒內既事

咪送人頭啦
點解衝衝子佈哂防人小都要出

住馬鞍山既認撚住佢呀！

陳帆

手足好波！

好撚想睇
心都涼

真定假

係咪用剃狗毛 果d剃架

我有同屋企隻貓剪開 屎眼邊d毛

都算有d經驗 架

睇佢d毛洞 生命力 咁弱小

應該要一段幾長嘅時間

你地唔好亂黎la

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

sorry大家 車已炒
我都係轉自ig

有創意

廢伯冇得比

好似炒晒車，條藍屍本身地中海冇被人剃頭

阿 Kim Robinson 剪髮係有一手

2O2O最新髮型

齊齊互剃囉
睇佢廢老生唔生得返
廢老最緊張禿頭

好可愛，同位伯伯好似，正卵樣

老杭最介意就係頭髮，一早應該咁做啦

好撚正

要做 icon 啦

和平 理性 非暴力 非粗口

免費剪髮
伯伯倍感安慰

自己友比人剃咪最多變畫家咁款，但班狗喎

佢呢個係跑道頭

好感動
義剪有愛 唔使錢

嗚～嗚～嗚，好感動，咁大個第一次剪成咁樣

唔得咁喎，個女人都有份但冇人幫佢